[正視聽] 文宣上請盡情消費李文亮

李文亮有幾個特點：
1.年青有為
2.撐曱甴
3.蚛蝈人
4.党員
對支那人黎講道德上無死角（當然我地知佢唔撚係真係吹哨人啦, 佢當日自己圍內講咋嘛）
趙連海果D 都仲有得屈佢地係特務, 李文亮唔得喇掛? 邊個一駁就可以道德勒索佢
佢就係被支共以蝈安為名，造謠為由拉鳩左, 完美解釋點解蝈安法有問題
最重要係佢死左, 人血饅頭食幾大啖都唔會好似D 狗官咁駁嘴

推

我有個tweet都用李文亮 話香港無言論自由
就好似李文亮 講真相會被差佬捉
啲病毒就咁傳出去

李文亮係大陸係英雄 一定要打依張牌

借推
要搞黃色旅遊app！！動員外國人參與黃色經濟圈！！